有時見d人做垃圾工仲做到津津有味咁真係鄧佢扯火

做垃圾工唔係罪
而家香港各行各業充斥垃圾工
fine
但你仲做到好enjoy咁就好有問題
真人真事
有位同事
平時笑笑口咁
但佢認真起上黎黑面
擺明唔妥
痛恨呢份工既環境/待遇/前途
反而會尊重佢幾分

做咩垃圾工？

有幾垃圾

人地做份垃圾工但做得開心
都好過做份大家睇好既工但覺得消耗緊生命啦

咁都要扯火？
係香港真係點做人都唔啱

諗下無咗d 垃圾工， 社會會點

你要人哋唔開心， 自己先會開心，乜撚嘢心態

人地樂在其中 你又唔抵得
係咪要喊苦喊忽先得

關你撚事咩 做得開心又唔撚得呀

樓主做緊咩咁撚成功

咩工算係垃圾工？

點解覺得你好似話我咁 ，我enjoy番工唔比啊
雖然份工好垃圾，但同同事相處得開心，我未開心囉

睇完樓主啲post,大概都知佢心理變態

例如：空姐

其他不如倒返轉黎諗，人生為乜，人生就係為快樂同開心
每個人對成功既定義都唔同，你既成功可能係做勁既工搵大錢，咁你就會開心
但人地做普通既工作，就已經達成左開心快樂，其實都係屬於佢既成功
樓主咁講只係套用左自己果套去別人身上
我覺得人係無絕對既成唔成功，不論你生活係點，只要活得開心同快樂，你就係贏家
Sor for 1999

精神有問題

我愛番工，公司是我家

認同，好多人食得多屎，變到慢慢enjoy食屎